教大家如何煎牛扒

首先要去買牛扒
一陣教大家揀

真係開post

又係你

留個負評先

一百蚊之内
街市

唔係royal 唔好教

lm聽朝睇

諗起已經好餓

我聽到牛嘅哭泣

你點解要咁做

wadiu你又黎

頂唔緊，去食碗粉先
28蚊大大碗

係唔係premium

頂手快快正皮

頂唔緊，辣到膠曬
咬到條脷
流曬血
點搞

笑納

聽晚食得未

因為你教大家整牛排整咁多次都係失敗

支持蚊蚊

咧個大野

睇今次個款後日先有

不過都係1000g
唔夠我第一次果塊1600g勁
所以冇挑戰既意義
唔買

岩岩先買 起碼聽晚先有得睇

d 色好似好暗咁 係咪正常

lm待笑

個呀姐係介紹
隻牛食草又咧樣果樣
通常有伏，不食得
但我有辦法煎到佢皇家級

Im
希望12點前有得食

我都懷疑
但解凍完，又會變返紅色

發現包租婆

😋😋😋

royal級

澳洲唔掂 美國牛味重d 你呢舊野都係唔多掂
sous vide慢煮可能有得救返少少

花姐

其實唔明白啲人攞嚿牛又慢煮又乜柒
搞完一大輪分別都唔撚柒大
不如正正經經解涷完之後去煎好過

留名後日睇

準備教大家高速解凍法

都幾厚

放過啲牛啦

留名學習

點樣高速解凍

放係金屬碟上面，可以高速解凍
因為金屬傳熱快
的牛｜可以瞬間傳俾個金屬碟
咁就可以高速解凍

去大快活食咪得 洗乜自己整

問題黎啦
當個碟都變到凍冰冰嘅時候
咁嗰啲凍就要搵地方傳走啲低溫
開着個熱水爐，預熱先

一睇就知係新北江

放過啲牛啦好嘛？

利用碟底既37度人體溫度去吸收碟既低溫

噏乜鳩

連登牛扒大師

隻牛唔食草唔通食牛肉？
你又要真係聽個阿姐氹

37度既溫水呀水呀
用流水式不段去吸熱

屌你幾時先肯放過d牛

認真，希望樓主今次1 take 過

樓豬有冇買定壽司？

爆個石先
爆完應該就解凍完

冇呀

快啦

有冇準備烏冬

今次有冇烏冬？

本新諗住整紫暑溶

不過唔記得買，今日整米

開左兩個鐘，塊扒仲係生勾勾，幾時有得食

有無準備個篤黃芥辣

屌我睇緊啲咩

經已出水

大師 放過d牛啦

次次見到呢隻色都唔敢買

邊到買架？

樓主我好掛住你啊！！！
btw 留名

舊牛唔多掂

Live

睇過樓豬嘅全部煎牛post
鍥而不捨嘅精神
令本人十分敬佩 特此留名

牛扒大師又整宵夜？

幾時先食得

唔係royal級

蚊蚊蚊好掛住你

你不如連膠都唔好拆成舊拎去浸算啦，搞呢樣搞個樣

開始煎未

留名變宵夜

直接上YouTube睇Gordon Ramsay仲快

Gordon Ramsey邊係樓主個皮

牛在哭了

師傅唔睇睇徒弟

分別好大

其實肉質係好食既話
就咁煮熟都好味
唔好食既肉質先要整色整水

連塊野都未買

傻鳩 鋁先極速傳熱 不秀鋼唔得架

我睇緊乜撚野，btw留個靚名

煮未呀

鞭屍

隻色咁似惠康100蚊兩塊急凍嗰啲嘅

long time no see喇大師

一睇就知係天瑞花姐

12點食唔食到

啲牛游完水未

認真食落我覺得普通煎係好食D
慢煮唯一好處就係睇落靚仔

你有冇煎封左先sous vide先?
煎封左先會唔走肉汁 慢煮完最好用火槍燒面令佢脆

浪費好多水你應該用袋掛住塊扒沖涼

youtube有人試冰凍vs解凍咁煎，結果係冰凍既粉紅色部分多d，樓主不如下次試下邊種好食d

冇煎封喎 如果要煎封左先再慢煮咁點解唔直接煎

學到野，下次可以試下用可樂罐解凍

支持

蚊蚊蚊點解叫蚊蚊蚊嘅 ？

解凍完
開始

狗也不屌

咁撚多白色肥膏，識唔識揀扒架你

加油

穀飼好似食大麥小麥果d
草飼先係食草

喜馬拉雅山鹽
兩邊都落

本人正在英國liverpool 追post

佢果到得3塊
3塊都係咁撚樣
焗食
希望大家唔好揀我咧種咁既肥肥

4個鐘前嘅post都追到live

樓主下年有得食

無人想知你係邊 唔洗PO圖

牛扒放埋一邊先

準備經酒汁既材料

留名聽朝睇

條草黑佐
仲食唔食得？

仲未有得食

蒜頭全部搣皮

十點啦😪

又煮宵夜

留名聽日睇

煎封係輕微煎個面 入面仲係生既
直接煎 外圍就會過熟

留名睇聽朝食

屌你老母

洗洗佢

牛油備用

香草都洗？認真咩

Royal級呀，你識咩

植物牛油

整到幾點

大師點解要浸蒜頭同香草

準備工作完成

蒜洗撚洗架

問狐狸先生

大火熱鍋開抽氣扇

天水圍真係多痴線佬

熱油

出少少味先

樓主幽默大師d friened

樓豬啲草係咪留下公園摘

D草濕嘅，應該係濕地公園

大師又出馬

隻牛一定唔係食草啦

live咗

有得食未

由幾個鐘前已經睇都未煮

早知唔咁早入黎

樓主四個鐘都未煎完塊扒
食完係咪要開始整早餐

由食飯前禁入嚟
到依家飯又食完 書又溫咗一大半
到我今晚瞓教唔知樓豬食得未

岩岩入黎
成11點都未食得

落草同蒜先係咩玩法

lm

樓豬呢

咁耐

寫明穀飼

阿姐9up

煮條草煮咁耐 幾時先煎牛

同埋照計草飼好似係瘦啲？ 應該唔會咁肥

啲草燶啦喂

洗乜撚野 洗走晒啲味 落鑊個陣又濕datdat 你食開屎？

條草都煎20分鐘

煎牛扒要落油 此post已完

煎曬個邊先

做唔切咁多野，依家先po相

塊責唔放過夜就知樓主係垃圾

今次兩面加埋煎4分鐘
第一面，煎一分鐘

蚊清你回晒塘 你上一個post仲好地地 係唔係呢排冇乜練習

燶晒

一分鐘後反

第一次見人洗蒜頭
百里香都算
成個蒜頭砍一半

屌你真係燶撚晒

一分鐘內，落咧兩種野

不如放入微波爐 叮熱食 算數啦

豬扒黎

放過d牛啦

落完果兩樣仲要落埋牛油！都係頭先既一分鐘內

好撚垃圾 皮已負

有冇買壽司同黃芥辣？

D牛油

夠鐘，反！

忽啲牛油上去

其實一個人要on9到邊個地步先至連牛扒都唔識煮

Lm 等睇結果變咗做豬扒

呢塊雞扒同大快活有得揮

反多次就夠鐘

石紙頂住先

live佐

油浸牛肉乾

成功係煎緊既時候入到黎

搞咁撚多野

拎走啲草準備整紅酒汁

爆香啲蒜

仲未搞掂

好正

落紅酒

唔拍點出味呀清
仲有 層皮呢

等佢揮發啲酒精

拍佐
不過可能太輕手

睇睇下先發現live緊

係時候落啲面粉，等佢變杰

落啲糖，中和返啲紅酒既酸味

其實樓豬喺唔喺喺現實好無存在感？
喺到做埋啲智障嘢駁人同情，駁人理你
其實有好多其他嘢可以玩，點解一定要玩食物
幾多歲呀仲玩嘢食，唔好咁撚折墮啦

縮返水就搞掂

乜撚黎

仲未食得

紅酒汁完成

好似煲緊紅豆沙

倒左d汁算啦，唔好浪費gas

快

完美五成熟

已經倒佐...好撚難食

睇個款Crust 都冇

樓主有翻啲味覺

嘩屌400幾蚊塊牛排煎到咁 浪費

下次唔洗整咁多 就咁煎熟佢 點個pat醬食算啦

我喺你屋企一邊屌緊你老母一邊追post👋

你真識食

我真係認輸

紅酒汁失敗佐
但個扒好成功
加埋英式介辣，食到上天

不要浪費食物

感覺好鞋

屌你好似堆屎

塊扒靚到發光呀

死得未

好食就得

想試下仲有冇得更好食，食到上太空既汁

唔滑，但都唔鞋
好淋，好易咬

好似唔洗

幾時整其他扒

有咩扒可以挑戰？

羊？

salmon

咧排係冇整牛扒， 但都唔係咁差姐

不如下次煎雞翼算啦， 冇咁貴

太早落香草同蒜係敗筆

羊我高手黎
魚真係要挑戰下

多謝樓主帶歡樂俾我地
由頭笑到尾

等睇表演

條草去咗邊

你見唔到塊牛黑黑地咩

唔星啲落、出唔到味

哦頂 樓主

幽默大師2018

睇到依句忍唔住笑左

樓主我係首爾上機前睇到你個post
返到黎屋企沖埋涼先見到你整完塊扒

好佩服樓豬嘅精神同幽默

笑L死我

得罪講句
洗鑊水都無咁核突

多謝樓主表演劣化食物

人地是認真的 但仲係自我感覺良好 咪當睇表演囉

個乜尻配樂黎

煮中菜咩，爆香d蒜頭先

草原上既感覺
食草牛

咁應該點講

有冇圖

睇到條片D洗鑊水真係笑撚左

牛扒配五花茶降火！十卜十卜

那裡來的自信

樓主有冇食到肚痾 根據經驗 照你咁煮應該會出出地事

之前係759買左澳牛$220兩pack
落油就咁煎 無落任何調味料
熟左就切嚟食
難食到仆街

次次睇完樓主整就好想自己都整一次

煎前落鹽、黑胡椒是必需

不要玩食物

樓主住天水圍

咧個包租婆住天水圍？

你條粟米筍

唔洗一落獲就放 可以煎到咁上下先放
再落牛油用匙baste塊扒都會出到味
咁樣就唔會整到啲香草同蒜燶晒

用熱水解凍,出血水已經fail
煮出黎冇晒味

樓主你跟住整一次睇下好唔好食?

點解要bilingual 雙語講

其實我想問 係咩意思

樓主住栢慧？

可能佢驚「慢煮」個中文有歧義ambiguity

百幾炸 睇真d

Agger，我同意

屌你一開頭落蒜同rosemary 燶撚哂
仲要留返d 油嚟煮汁

住天水圍呀樓豬

明明上個post煎得靚靚仔仔 屌你擺明玩野

其實樓主自己食番都叫玩嘢食？

去買薄到唔薄個d 漢堡扒煎一煎都好過你個碟野
見到d 蒜同草 一開波落笑而不語
成陣燶味乜閪都唔好食

似係解凍唔夠, 落鑊嗰陣中間仲冰凍
所以每邊煎2分鐘都冇變well done 但切開之後中間成pat野咁

一睇啲相就知樓主住邊

翔龍灣

放過啲魚啦

好耐冇睇過蚊蚊蚊個仆街煮牛扒

好鍾意睇樓主啲煮食post
可唔可以出多d

真係笑出黎

搞笑post得咁少正皮

用欖油煎扒
用易潔鑊煎扒
用植物牛油煎扒

自殺

好鍾意睇樓豬煎扒
覺得樓豬好cute

整呢D好過

乜解凍有方法唔出水咖咩？

條油係幾有諗頭
唔洗用咁多水
但我冇冰筒

解凍曬咖啦，摸過，唔凍
把刀廢，切得唔靚
下次買把斬扒刀

LM

咧個唔係用黎炒？

其實攞佢當牛扒煎幾好食

兩個金屬器皿，上下夾住塊扒，咁樣仲快

係，有時就過期賣11,12蚊，啱哂俾樓主練習

點睇得出佢係玩嘢食
人哋食曬就冇撚浪費啦
你理撚得人點整
一定要識整到扒房級先可以自己整？

樓豬天水圍人

下次試慢煮加火槍

不如你去惠康百佳買件廿零蚊扒算啦
煮撚到出黎變咗舊屎咁

殻飼並唔係完全淨係食殻
通常係為咗肉質細嫩所以喺成長期嗰一百日集中餵食殻麥

屌你剪指甲啦！！咁撚大個人識唔識咩叫衛生？？？

其實岩岩剪完先煮
睇下你隻手指剪成點，俾我參考下

塊扒吉之島買， 先130蚊

左上角個啲極色係咩嚟

南瓜湯

個蒜頭 密集恐懼症發作

聽落唔合理

想嘔

ching 蒜頭係開半煎牛扒喎

一塊扒咁厚 煎一煎個面 入面仲係raw
但係你再煎落去 外面會有一層過熟既肉 最內層先會係medium rare
慢煮係令到你成塊扒都均勻地medium rare

煎一煎個面係防止舊肉係膠袋入面慢煮既時流失肉汁

都唔明樓上d 人屌乜 樓主不嬲煮野食都係行搞笑路線架啦

係 冇錯 但冇人叫你咁樣擺盤呢

負評表示支持
個汁笑到痴線

今日唔煎？

屌你老母臭化閪

自從食完蛇之後整得差左

蛇毒未清

160 買塊垃圾急凍, 仲要睇樣就知廢,仲話教人揀 ; SUPERMARKET 有D 唔係急凍, 但密封包裝 ,果D 仲有保證